多年前係日本買左個用磁石吸實嘅money clip

點樣可以加強磁力？夾唔實

用硬幣改變磁通量

拎個clip上ifc天台，跟住等行雷，打中左你個clip就可以變超強磁石，或者用車用電池駁住個夾都可以加強磁性

Ifc好多唔信麵神嘅人，唔想同人迫
姐係電佢就得？但佢有層皮包住

加多舊

要長期通住電先得

試下用條脷lamlam佢就ok